2.5賭波大法 (2)

貝迪斯無入球4倍 補飛 不敗之地

First

你地想補可以補，識除專變

唔理3721照跟 信你

快d 入多粒啦，我想訓覺

lm

今日平注跟足既話有無賺

夜晚6場跟4場,每注20,earn左16蚊

跟足豬

跟足豬，冇跟對三場日假韓飯就有飯開

lm sin

入波呀diu

乜都跟晒 輸緊
希望樓主聽日加油
照跟

有杯奶茶飲下已經好開心

頭先有球12M都入唔到

收錢了屌

CASHED!

夜晚飛7中5
朝早果3條真係好唔好意思，我都控制唔倒，用同一個計水

冇怪你阿樓主
加油一齊屠馬會

經一事長一智，有d 聯賽我會少掂

賭波係咁架啦
冇咩問題

早抖

祖亞昆36歲都入2球

下次出料係幾點？

照舊3點
第一場19:30

尋夜今朝豬到仆街

係英超球自己度條3*4先打返個和

繼續gun

日韓假真心伏

四個未都錯晒 悉隨尊便

字

FC多倫多!!!

0-2

多倫多整多粒plz

大家點睇

1粒1粒

Cashed

多謝樓主

屌炸

fc 入多2粒

炒車 整多粒呀！

冇越位吹左

開大啦快

一係唔入一係連入

八中六，大家仲信唔信我先

我跟左場日假，之後跟返場多倫多 請繼續

琴日唔係話有人買我對家咩，而家死左去變

多謝樓主

有gun 既都中哂

尋晚開始跟 支持樓主唔好停

巴打今日幾點出

下就

支持

樓主有料

大王琴晚输左三場太大壓力，然後出果8場都double check 左幾次，終於我門生而家乾緊杯

支持你阿

Btw 輸

2.5贏波大法 我只出大唔會出細:
2.5贏波大法 我只出大唔會出細:
計番條數做個record (+/-) 每注500蚊計
10／9
馬賽 💵 @1.65 +325
拿玻里💵 @1.65 +325
Total +650

11/9
希拉爾 對 艾阿恩 @1.9💵 +450
紐倫堡 對 聖保利 @1.9❌ -500
蘭斯 對 比斯特 @1.95❌ -500
Total -550

12/9
新特蘭 對 諾定咸森林 @1.85 ❌ -500
布里斯托流浪 對 奧咸 @1.95 💵 +475
牛津聯 對 巴拉福特 @1.95 💵+475
Total +450

13/9
FC悉尼 對 墨爾本城 @1.62 ❌ -250
浦和紅鑽 對 川崎前鋒 @1.50 💵 +250
利物浦 對 西維爾 @1.54 +270💵
薩克達 對 拿玻里 @1.78 +390💵
Total +660

14／9
溫哥華白帽 對 明尼蘇達聯 2.5@1.45 💵 +225
維拉利爾 對 艾斯坦拿 @1.65 💵 +325
奧地利維也納 對 AC米蘭 @1.65 💵 +325
哥本哈根 對 莫斯科火車頭 @2.3 ❌ -500
阿仙奴 對 科隆 @1.57 💵 +285
馬賽 對 高耶 @1.72 ❌ -500
維迪斯 對 拉素 @1.77 💵 +385
Total: +545

15／9
3 奧厄 對 基爾 @2 💵 +500
4 赫根 對 艾夫斯堡 @1.68 退錢
5 卡爾馬 對 諾高平 @1.77 ❌ -500
12 馬斯特里赫特 對 燕豪芬青年隊 @1.75 ❌ -500
16 泰斯達 對 丹保殊 @1.7 💵 +350
20 羅連安特 對 阿些斯奧 @1.85 ❌ -500
25 華倫西恩斯 對 朗斯 @1.95 ❌-500
Total : -1150

16/9
山口雷法 對 FC岐阜 @1.77 ❌ -500
FC東京 對 仙台維加泰 @1.9 ❌ -500
FC大邱 對 水原藍翼 @1.8 ❌ -500
杜伊斯堡 對 紐倫堡 1.9 💵 +450
哥登堡 對 索特拿 1.72 ❌ -500
屈福特 對 曼城 1.46 💵 +230
巴拉福特 對 洛達咸 1.85 ❌ -500
韋根 對 布里斯托流浪 1.78 💵 +390
喜伯年 對 馬瑟韋爾 1.75 💵 +375
最後兩條
貝迪斯 對 拉科魯尼亞 @1.88 +440
洛杉磯銀河 對 FC多倫多 @1.6 💵+ 300
Total : -315

韓假日假累事，之後一直追都係輸少少

大王好波

我講你個輸字 殘體黎ge

Week 1: -$200
Overall Profit: -$200

Average Win Rate: 56.76%

如果win rate 係56%
你要買1.76 以上先有賺

你咪買根主對家囉

跟左多倫多，謝謝
另外請問3點日本波你點睇？

係日韓假拖低咗姐

不了

多口問問，1830祖記，1930哈化，2.5大機會大嗎？

避就岩
琴日冇果3場就正數

今日避撚曬啦

信任樓主

14 Darmstadt vs Bielefeld @1.9
16 Jahn Regensburg vs Dresden @1.65
17 Chelsea vs Arsenal @1.59
37 Rennes vs Nice @2
41 Chievo vs Atalanta @1.85
45 Sandefjord vs Brann @1.85
47 Tromso vs Sarpsborg @1.72

12點後既遲d再出

改左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
冇Nice

日韓堅假 首爾又細

如果我用英文出 有冇問題?
因為用開英文sources
要轉番中文 要做多部

用中文啦 唔係好識英文

睇場次啦

睇場次
再唔係馬會個apps轉英文

我之前都係用英文做records既
出post先轉番中文
有一次試過場次同隊名唔match
所以我驚翻譯果part出錯

少做少錯 我先試下用英文出

跟

屌啲伸手黨見一個扑一個

另外，我有可能出號外如果發覺賠率岩或者果日勢頭好，都係果句悉隨尊便，我唔會放入結算單

英文無問題,最緊要有埸次no. 就ok

你都on9 樓主咪有冇問題 講自己意見都要比你屌？

你全家仆街死啦

想跟你亂纏 祝你買咩輸咩 全家生愛滋死

大家一人小一句，睇number 同賠率冇死

大家有眼睇我今日避曬日假韓假

琴日win左16蚊,今晚再gun

夠買奶茶

又唔洗咁毒既

上星期結算+290 主要敗係亞洲波到，今日開始新一星期黎過

亞洲波好多假波下，睇往積都冇用

btw預告一下

嚟緊weekend本大王出巡
可能請假幾天
或者出幾條心水唔計數既
一切都係睇心情&時間

今晚幾多人跟

可以一試，但唔好貪

跟 有無人知道邊到有全部足球資料data source 可以down. 最好係csv

Allin平注了

用英文出正呀 平時要google中文先知係邊撚隊

跟
唔多講
照跟

俾多條號外
Extra: 11 sassuolo vs juventus @1.75

guned 200$
多謝！不解釋

車仔總入球3,4博唔博得過？

非重心號外唔好玩咁大

扑左本身睇唔到
痴撚線
咁冇eq嘅人咪撚學人賭啦

0:1 祖記繼續中出佢唔該

連登做乜尻

屌 祖記買得50

祖記cashed

祖記角大有無機

多謝大王

即刻11

關eq撚事咩7頭皮

比你block左好撚痛呀

1-2！！

半場收蚊 多謝樓主

4串4先過一關

第一關渣 不過我信樓主

樓主之前話唔好過關

雷根斯堡仲係00

真? 無留意
不過我都係小注過下癮

連中兩場

集氣雷根中出佢老母

01

唉
得50賺

今朝兩場中

今晚6場3場打緊已中2

回勇番

唔買亞洲波唔買2.5/3大可能真係減低風險

靚仔
呢個係咩app

特雷係咪10

20

02

達斯泰特4球

集氣入埋佢

雷根斯堡0:2

樓主近排有兩場中嘅
阿古路同戴巴拿都入3球

祖記個tips我半場先睇到
當時得1球照跟
但賠率高過賽前買
認真有運

中得多番
D抽水友即消失
真係好現實

抽水友如想串得起
就自己出個免費料post
睇下有幾多人流撐你囉

球探

5球了

比賽打星星就會去哂關注個頁
有入波極快有通知

但間中有D通知係錯嘅

如果唔夠料嘅人學人抽水
唔會持久

佢地夠料我又唔怕佢抽水
當學野

快啲入多粒

差一粒

GOALLLL
終於中番條2串1

ON9詐糊

我既方法有改進既地方，大家跟得多見倒中既pattern 麻煩俾下意見

暫時4中3

聽日又有奶茶飲

新個兩條飛唔貼埋係度？

曼聯個場 買得過？

57 Genoa vs Lazio @1.8
64 Banfield vs Racing Club @2

最後兩條，我可能會出多條號外

同路

樓主下次再出可以轉番中文？ 好惡睇

你睇number 得唔得，我驚譯錯

有幾難睇?
睇number咪得

14 中 @ 1.9
16 唔中 @ 1.65
17 唔中 @ 1.59

extra:
11 中 @1.75

平注買係輸緊 0.35注

今朝都講左一次, 用你上星期勝率計
平注買低賠率波overall係一定贏唔到錢

所以樓主要控制注碼先可以贏錢

至於點樣提高勝率我諗係同你選波條件有關
試下用多幾個唔同莊開嘅盤去分析可能會好少少

thanks 我會認真度下

BTW 上星期overall 係win

挪超個場已3:0

阿特蘭大1球

特羅素收銀

brann 一球

原來兩個app都誤報

diu

特羅素第15位對第2位
又唔係襟住對手黎打
都入4球
其實係咪打假波？

第15位5球射門對第2位都入4球
超假

跟你買埋皇馬

皇馬同拉素都有1球

皇馬2球

跟左皇馬 睇個勢仲有得入

皇馬已cashed

皇蘇後衛入完波轉頭就own goal
真係識do

banfield 一球
皇馬 三球
拉素一球

熱拿亞cashed

班菲特應該輸

計我有買埋祖記同皇馬個兩場
皇馬只買2.5大唔敢買3.5大
每注500蚊
近10場中5場
共輸幾百蚊
中親個D場都入好多波

下次出料幾點？

可以試下唔好買平注 平注必輸

訓左跟唔到皇馬...
樓主能否盡量12點出

尋日overall贏定豬？

計埋extra 皇馬2.5／3.5 win, 只計package 豬

會度下邊d場數注碼增加

今日應該the , 冇保障

就算計埋注碼控制，跟足好似都係要輸
命中率、注碼、賠率
你命中率唔夠高，仲差不多平注咁玩輸梗
建議你考慮一下唔好tip咁多場，提高命中率先

原來我睇漏左阿特蘭大係2/2.5
輸少半注

今日冇飛，我日後出會小心過之前

大王點睇辛尼特對烏法果場

買大細咁買

休一日都好
我自己今晚賽前都想唔到買乜
頂多買即場

度緊聽日，將會同之前不一樣，等我重鎚狗會

好

i trust!

推

We trust!

今晚冇買大，買左9.5b 準備cash in 了

準備出水，今日貴精不貴多

支持
肯定有基爾

我亂買都準過你

樓主你唔好贏就大大聲，輸就連個結算都冇埋先得咖

買我對家唔該

琴日忙，今日出

gun

19/9 重新出發
2 Holstein Kiel vs St. Pauli @1.8
7 Elfsborg vs Djurgardens @1.75
27 Wigan vs Northampton @1.72
31 Partick Thistle vs Rangers @1.78

都係平注？

Gum

重心一二，大家可x1.5買，我會買平注試新系統

請問平注即係落幾多好?

你鐘意買幾多咪幾多囉

睇自己本

全部2.5b? 咁9.5b 係邊條？

9.5b 琴晚辛尼特

......

即係你買多少少咁

channel 1700 人了，多謝大家支持

再gun

第二場重點無誤

講緊2號定7號

All in

巴塞竟然冇 ?

值得all in？

點解得返 2.5 / 3買?仲買唔買好

我指四場有其中兩場係咁

基爾

3.5 4.5 點買呀

照去

7號得返2.5/3 照買?

照去馬

信你,四場gun哂

得 信你 all in

咁又唔好all in

樓豬落幾多？

2 , 7 好有機

跟晒

500 500

樓主今次信心大唔大？

比之前大，因為我改良左個計法，但係都係果句盡力而為，小賭怡情

第2場係咪最重心？

基爾最重

All in 岩岩出糧 做人做狗睇呢鋪

我都買左600呢場

600？ 起碼都20k啦

ricchhh

都話岩岩出糧

重為27?

2,7

樓豬係跟據啲咩睇？

Rich

樓市玩法係平注玩分散風險
即係唔係all in

咁我平注跟1k

12：30 準時屌klm

我第一眼睇以為重心27
其實係重心2同7

岩

4場跟平注500蚊

今晚好大責任

樓主點睇拜仁個場？ 有開2.5

不了，低賠率開兩球pk

而家逐步轉玩一兩條加碼，聽大家講

信哂你 帶領1700兄弟屠狗

大王帶領我地屠狗

即係你覺得有機開到細 ? 想參考你睇法

Tg係咩？ 冇追po

2.5b 已跟

熱狗個場都無

留名

3.5/4喔

如留力出下副選就難大

入左半份糧基爾獸，好驚

大王基爾嗰場有無8成

驚閪咩 做好提前進入糧尾既覺悟啦

好大

基爾獸屠殺馬會

好大我就補補飛先

補左100

仲有3個半鍾

The moment we made history !!!!

New millionaire or new IFC diver

The latter

爆佢老母馬會廠

㩒嗰下手仔都震埋 唔好豬啊

落幾多呀？

3000

2.5b 已成阿婆都識買

樓豬加注？

唔啦，落重左啦

幾多？

都話x1.5 買開500買750

第7場個賠率變咗

2.5贏波大法 我只出大唔會出細:
17／9
Darmstadt vs Bielefeld @1.9 💵+450
Jahn Regensburg vs Dresden @1.65 ❌ -500
Chelsea vs Arsenal @1.59 ❌ -500
Chievo vs Atalanta @1.85 輸半 -250
Sandefjord vs Brann @1.85 ❌ -500
Tromso vs Sarpsborg @1.72 💵 +360
Genoa vs Lazio @1.8 💵 +400
Banfield vs Racing Club @2 ❌ -500
Total: -1040

Extra
sassuolo vs juventus @1.75 💵 +375
皇馬2.5 💵 @1.4 +200
皇馬3.5 💵 @2.02 +510
Total : +1085

Extra : lngolstadt vs Duisburg @1.8
少注，勝率60%

場數係幾多？

3

有人買基爾戰2.5s燈死

補幾多先

我all in左
唔中嘅del ac去賣腎幫補家計

屌你 打假都打3粒出黎

基爾獸 聖保

基爾果場 365 開緊 大1.95 小1.85

永無長勝將軍，一定要記住

我想退飛呀

屌 驚咪補飛 輸小當贏

all in昨點補

我同你共同進退 堅決信自己

會唔會有啲賠率唔同都會中架？

我試過訓之後鳩買左場波 3.3倍 之後中撚左

輸咗真係唔掂

輸唔起就唔好all in啦

永無必勝，我覺得大機會係照兩隊近況，最好不要一場重注曬落去

我睇到兩隊都係大波多 但係啲賠率大部份一面倒

準備開波

某程度上係兩隊好耐冇對賽

好多人睇好 反而好驚

就係一面倒先買唔過大

個個都話大狗會唔會咁易派錢啊嘛

7都係重心 可以入多少少

要來了

duisberg 1:0

兩邊都唔識踢波

唔樂觀

恩公1：1

仲係0比0 加油呀

0-1聖保利

0-1 有番d 希望

基爾 st PAUL 加油
一齊入波 DLLM

基爾細波 差場慕遜2串1點都要入一球啊 如果比人入左先就祝你地基爾果場有3球啦

入佢老母！

2:1 cashed

2:2

cashed

樓主近3次後加嘅飛都中哂

有冇跟足 講明我早出嫁 9點幾大家都未訓

跟足

差你啊基爾快d細波2串1就收錢啦

窄洗

不如講下點計
我又想計下
要唔要過往對賽記錄做data架

反手gel

all in左基爾

屌

重心係咪唔多掂

重心炒哂

黑哨

好彩平注

佢之前講左要

樂觀d睇 至少重心無屙煙

簡左2場重心

佐加2：1

重心...

下次我唔講邊場中心，而家成個台都買基仔jump 咁睇戰績分析正路都係佢有為，而家3中2 叫左大家唔好all in 落一場到

5飛暫時打左3中2

不如下次出post講明
平注
唔串
唔好all-in

梗係啦，幾個post都話睇好基爾

我講左好多次，你由第一日跟到呢到，你做證明

你個種係分散風險買法
但有人話跟竟然串埋或all-in

等於比本九陽神功你睇
但有人練錯九陰真經
練到走火入魔就唔好怪人

輸身家

我都諗過入大波 好彩唔記得左買

施主做咩all in 一場

即刻補左飛止止血

新計法唔掂wo

我淨係重注左你場基爾 豬3k
點追

5中1

加時先入多兩球

最後500了，聽日希望有作為

叫左幾撚多次唔好all-in硬係有啲柒頭唔聽
抵撚死

尋日中成點？

感覺好多分身，好似自已同自已講o野咁

5中2

贏一場重心都唔夠補

咩呀五中三正數
中duisberg, rangers 同埋 elfsborg

係鬼五中二

一開始3中二再加流浪

唔係唔掂，基仔果場大家都沈大船，其他四注中三又唔見你講，你我平注跟曬正數左啦，琴日b 仔台都輸到pk, d 波鬼到咁，正數都屌，叫左唔好all in 基仔

輸打贏要係咁
賭無必贏
德國踢中國,中國都可以贏

唔該曬你，我只係跟最大機會去tips, 盧森保都和法國

馬會冇派喎，話1比1，加時唔計㗎？

利申：唔識

星期二 2 德國乙組聯賽 基爾 對 聖保利 20/09/2017 0 : 1
星期二 3 德國乙組聯賽 恩高斯達特 對 杜伊斯堡 20/09/2017 2 : 2
星期二 7 瑞典超級聯賽 艾夫斯堡 對 佐加頓斯 20/09/2017 2 : 2
星期二 27 英格蘭甲組聯賽 韋根 對 諾咸頓 20/09/2017 1 : 0
星期二 31 蘇格蘭聯賽盃 巴特里 對 格拉斯哥流浪 20/09/2017 1 : 1

oh sor 7左睇流浪果場

咪臭系

sor 我錯我錯7左

重心是平注還是多D落1.5倍注碼?

而家冇重唔重之分

賭波懶高深 計黎計去 哂時間

贏錢時就出哂記錄計哂埋單賺幾錢
輸錢就無咗影

唔係唔出等陣出
我日日都有出

支持
唔all in 某一場係正數
再支持

總有人鐘意睇人仆街

大王信自己計法
支持

你地怕今日唔好買住 睇定d

尋日明明話2, 7場可以落1.5倍注碼，家陣又冇分了

佢話有2場重心，得一場重心中左，基爾果場就柒左

其實你有無買到?

樓主最近無咩態

樓主有場柒左都話中，明顯自己都冇買到

有我不過岩岩起身

b gor 都冇咩態，我會加油

sor我尋晚講錯
係5中2

流浪加時大唔計

其實唔平注係有巴打叫佢咁試
我覺得佢呢種買法都係平注好

不如我咁講，數據的確顯示會出大波，但實際預計唔到沈大船，球員狀態同打假波情況

係

越次級聯賽
越多打假波

之前挪超第15位對第2位
射門次數唔多都5:0
假得好勁

所以自己買
通常買4大聯賽
佢地球員人工高無咁易需要打假波
頂多係黑哨
次級聯賽人工低係可以成個後防都打假波

19/9 2 Holstein Kiel vs St. Pauli 1.8 $500 x ($500)
7 Elfsborg vs Djurgardens 1.75 $500 o $400
27 Wigan vs Northampton 1.72 $500 x ($500)
31 Partick Thistle vs Rangers 1.78 $500 o $360
38 Nancy vs Bourg Peronnas 1.82 $500 o $390

Total: +150

Wed tips
10 Jeonbuk Motors vs Sangju Sangmu @1.4
12 Pohang Steelers vs Guangwon FC @ 1.68
27 Ostersunds vs Malmo @ 1.78
37 Juventus vs Fiorentina @1.77
38 Lazio vs Napoli @1.77
44 Verona vs Sampdoria @1.74

Extra Tip
10 Jeonbuk Motors vs Sangju Sangmu over 3.5 @2.1

大家俾埋今星期我，overall 唔會豬

gun硬大王

全gun

31係輸左,當入2球而已

31加時入波唔計，輸緊錢啊

你馬會戶口多左錢?

19/9
Holstein Kiel vs St. Pauli @1.8 -500
Elfsborg vs Djurgardens @1.75 +375
Wigan vs Northampton @1.72 -500
Partick Thistle vs Rangers @1.78 -500
Total: -1125

Extra
lngolstadt vs Duisburg @1.8 +400

我第二個admin 打錯diu

31場1:1
加時先大唔計架

我跟頭兩注先
睇下好唔好運
韓職呢兩場我都有信心2.5大
如中哂就跟埋尾4注

呢個先真

參考完樓主2.5大法
(實戰呢兩日暫時Win 10/13場,可惜尋日場次2 開細...不幸all in....),
細細地買左以下呢幾場
我見2.5細有機都會買下
(不是騎劫, 我都有跟大王買的)

同你有兩場同，雷根我諗緊extra or not, 睇頭兩場

37，38 確實好識入波
希望佢地keep到
大家一齊贏錢

tg server死左
係到出

祖記入波太依賴戴巴拿
拉素入波太依賴音樂比利

如佢兩人傷左或無正選
已好影響入球能力

但兩人都on fire
真係要入波襟都襟唔住

樓主係分散風險買法
你如參考佢就唔需要all-in

唉, 尋日傻撚左
次次精蟲上腦就買好多, 搞到依家負數...
以後唔敢了

我覺得贏輸係一件事，但樓主唔好贏就大大聲、出哂breakdowns咁，輸就唔cumulative咁計，明明有d "Extra" 話唔計落總數，但贏o左又計 (eg. 皇馬)，咁好肉酸

我win/lose 都會計，至於extra 我分開左已經，我只係唔得閒先未計，我日日都有計，有咩做得唔好ching 記住提醒

我自己都會間中一注買多左
事後想番完全係無理智
但未試過all-in

賭博無必勝，但贏輸都好，賬目要分明，唔好自欺欺人就夠

我會每日完盡快出賬目，多謝你意見

汽車 2.5大 再加 3.5 大 中就和味

同場賽前入球大細買兩飛
風險都高左

我買2.5大算

希望今日番番軌道

冇咩肉食 2.5

命中率同賠率大約成反比

大注2.5 小注 3.5

Week 2記錄係曬到
而家total輸緊錢
你地要跟就跟唔跟就算

今日果啲有冇邊場係重心

[quote]今日果啲有冇邊場係重心[/quot
冇呀冇重心

樓主加油

大王
唔好受人影響心情呀

咁都穩陣

兩場都1球

屌架車紅左

汽車出事了，下面穩陣了

1:1 la

兩隊整多球，咁大王唔洗jum住

全北 完

江原2：2

咁假?

補時入波

兩場cashed
好彩無買3.5球大

屌買左3.5 算輸少少

其實就係有紅牌
先可客隊攻勢多番反勝

仲入唔入錢跟好

而家係咪2中2？

唔中extra嘅3.5
頭兩注都中

馬模兩個入波主力停賽

不過後備前鋒入波能力都ok

thanks

雖然我買左過關 差extra果關 但都gun死大王

5:2

34個場唔買2.5大？
4次交手都4球以上
係咪主隊多傷兵怕入波少左？

Love You 大王

日職派彩未

冇計到呢場tim

屌你老母肯派錢未

岩岩派左hehe

大王點睇曼聯今晚開大定開細 雖然唔係2.5

買曼不如買鏝

今晚有無

出曬

Extra tip: 再追曼城

2.5大?

yes

GUN呀大王
利申:大王忠實fans

我等出埋正選先買
怕曼城出太多後備球員

後備都夠中出對面

買讓球好似穩陣d

樓主開哂channel 扮哂有程式計 都係出5中1 留意到會員膠登俠係分手/打手 一係幫樓主唱好 各位小心賣料狗出現

睇唔過眼 輸就當無左回事 贏就即刻計 放心啦 會追擊樓主條垃圾

extra tips中左就計埋贏 輸左就唔計 笑死

計數計到輸錢 笑死 是撚旦搵個呀叔買大細都係咁 洗撚你扮計數

你on9 win or lose 都有計

係撚即刻計,今日頭兩場win 邊有計

唔好講笑啦 跟你個表買 大部份低過1.85水位 仲要無7成命中 贏撚到咩

不如你改改佢先

專出單水大

邊撚到7成呀 又話識計數 我計黎計去都見唔到7成 賣料狗又準備出動了 打手們又要出動了

大家自己起下土木工程底就知佢on9

佢唔中輸我都即講喔
點樣唱好呀？

尋晚5中2我仲初頭講錯5中1

佢計多左1場加時大波
我仲糾正佢錯計多左呢—場中

好心你唔好睇D唔睇D啦

之前Beting哥個post有排留言多又話我係打手

其實只係我辭左職無返工
得開追賭波post
6月時我未辭職
你會唔會見我晚晚出現係賭波post?

係要追擊我慢慢追，唔鐘意跟唔好跟，講完

樓主=mk

人地幾時有賣料
你冇証據就唔好亂講
佢個telegram由頭到尾免費料

你真係好撚低質

廿歲mk仔

之前人地贏錢時就無人抽水
輸錢時就出黎抽水

人地無賣料全部免費料
又話人賣料狗
有冇証據佢賣過料？

有人跟又話打手
Beting哥個post
最初夠話我打手啦又屈佢賣料狗啦
依家幾多人跟佢免費料
又有冇証據話佢賣料？

之前耶蘇哥就真係賣料狗啦
有人搵到佢賣料証據
我都有留言插佢講大話

尋晚係5中2
5中1係我睇錯

如有証據話人賣料就係度貼
如冇証據就唔該潛水

得把口永遠係無敵（加無恥）

你鍾意追就追飽佢
連登有言論自由冇人阻你
如果係想認真討論嬴錢方法ok fine冇問題
但係你係到派膠 就唔好話我唔應你 當你冇到喇
anyway多謝你幫我推post
都係果句
波料我會照出 跟唔跟都係隨你 你醒既自己開post開channel出料

所謂幫樓主唱好嘅打手
九粒鐘前先指正樓主計多左一場中

有人追post睇D唔睇D
好難客觀

馬模1球

算啦佢走左，一球繼續入

羅馬個場升班馬兩個own goal

1:1

1:2

cashed

曼城個陣應該夠入球大

曼城3分鐘就入波

訓左冇入頂

冇入曼城個場大？

意大利上呀

拿玻里5分鐘入3球

cashed

comeback

曼城3球

平注500蚊買左7注中5注
冇買3.5大個注因為自己較保守
今晚賺$485

如有買3.5大個注
應該-$15

[quote]平注500蚊買左7注中5注
冇買3.5大個注因為自己較保守
今晚賺$485

如有買3.5大個注
應該-$15[/quote
正確無誤

我賠率可能同你唔同
因為尾四注我好遲先買

屌
覺得樓主唔準咪唔好跟
入黎係想睇水呀

想問吓各位師兄 點解佢派彩$138 我户口本身有20幾蚊 點解佢以家户口結餘 129 反而少咗？

今個月-3k了 下個月再見

抽水

diu..
入球大細
呢兩埸好撚假...
星期三 37 祖雲達斯 (主) 對 費倫天拿 (客)
星期三 54 皇家馬德里 (主) 對 貝迪斯 (客)

搞到要重注即場客
星期三 60 FC多倫多 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
止一止血

2.5贏波大法 我只出大唔會出細:
Jeonbuk Motors vs Sangju Sangmu 1.4 💵 +200
Pohang Steelers vs Guangwon FC 1.68 💵 +340
Ostersunds vs Malmo 1.78 💵 + 390
Juventus vs Fiorentina 1.77 ❌ -500
Lazio vs Napoli 1.77 💵 +385
Verona vs Sampdoria 1.74 ❌ -500
Total : +315

Extra:
Jeonbuk motors vs sangju sangmu over 3.5 ❌ -500
Manchester city 1.64 中半💵 160
Total: -340

等大王今日出料

抽咁多？
我派彩有460 但存入得391

今晚應該出兩條+一條extra
睇多陣賠率變化先

其實唔應該買咁多埸 賠率咁低其實得不儐失

皇馬個場我睇左尾段
貝迪斯成堆球員死守
皇馬又攻唔入
最後貝迪斯把握好一個機會就贏波
唔會好似上季咁好彩成日補時贏波

James係拜仁打番攻中第一場就一入波一助攻
莫拉達係車仔剩用頭都入波同助攻

賣走莫拉達同James
又唔買人頂
依家換人少左進攻深度

係咪你計錯

21/9
8 Cultural Leonesa vs Valladolid 1.95
9 Nurnberg vs Bochum 1.68

仲有一條extra 如無意外

出ed

gun!

今日2隊都唔識, 但支持樓豬, 10蚊跟左

Extra tip: 4tromso vs Odd bk 1.75
注碼cut 一半

cut 一半注碼買

gun!
希望有錢收

巴打睇直播咁好
我只係睇佢地2017年所有賽果

跟！

屌你老母 啲人成日唔追post就屌曬鬼
支持大王
利申已跟

今日冇人屌 相比起其他台打緊仗

有足球直播

買左頭兩注
無買extra

買左50蚊hehe

即場 2/2.5 買左$200大

而家1:1 巧緊張

得力素cashed

緊咩張，而家咪收錢

大王照住係唔同D

大王係杜拜 太遠 盡量照大家

係酒店頂樓見完酋長
佢比咗啲貼士我

正呀喂

2:2

冇跟呢場
頂

串晒3場 先中一關

0230個場傷左咁多件仲買大波？

但而家1:1 bo

兩場叫緊糊
有機三串中
雖然樓主無叫人串

第3粒遲遲都未黎

皇蘇大買唔買得過？

中哂三串了

串曬!

大王ho ball

21/9
8 Cultural Leonesa vs Valladolid 1.95 💵 +475
9 Nurnberg vs Bochum 1.68 💵+340
Total : +815

Extra tip: 4 tromso vs Odd bk 1.75 💵 +375
Total: +375

我覺得樓主3條飛都有機先串
3串1加三條單頭

等大王出料yoyo

睇黎今晚都冇飯開
大王係杜拜

條9縮到聽日下就5點，無信心，不過大家可以留意波圖同拜狗，睇下佢出咩陣再部署，今日係咁早抖，聽晚大把時間玩

入channel ／ tg group la

咩谷 想G

@DIUJCGp

有冇link

冇link唔識用

出住第一條，呢條係extra
14 vissel Kobe vs Kawasaki Frontale 2.5/3 1.72

Gun ar 入左谷不忘一推

第一條
17 rangers vs Celtics 2.5/3 1.67

第二條
22 halmstads vs norrkoping 1.9

Jump

黑池

大家入channel 我有時最尾出出唔倒咁多地方

Link

闔府統請

樓豬點睇54場2.5/3b？

今晚冇料？

豬左

拉素佐加大

入channel 我貼唔倒幾個地方

拉素入波

輸

尋晚淨係入咗拉素，第二條唔記得，第三條瞓鬼咗

最終贏

你條撚樣 又話7-8成 勝率既？ 勝撚左去邊？

你條垃圾 連輸左幾多日

推到你條垃圾上水

樓主變左神燈

燈撚到爆 尋晚推兩場 1.8 死撚晒
連續3日輸錢
一開始仲話8成勝率 家下4成都唔知有無

出聲未啊傻閪

都好過有人
等人輸錢先時識抽水
人地贏錢時就唔見人

燈咪跟對家 都係贏錢姐 咁樣屌走盞燈大家都無著數

輕輕一推

開心啦 屌到樓主今日無水出喇 我聽日餐飯點算啊

琴晚8場歐聯合埋眼鳩買大波都中6場
偏偏你就揀休戰一日

8場6場大過2.5球
但係咪你咁好彩估得中邊6場大過2.5球？

仲要唔係場場有2.5球買
有D開3.5球賽前買都唔係咁有信心
馬後炮實100%中嘅

今晚成堆歐霸賽
等睇你貼事前飛或事前比料
100%講中邊場開入球大
如你成功我封你做2.5大神

lmlm

今晚貼水俾我唔該

美職咁多大波，唔出哂左

佢唔出你就唔識自己分析然後自己買？ 美職多大波係人都知，樓主唔出水你咪自己度下邊場似開大囉

今晚出一場中左

終於

富咸射失12碼

好彩最後入多球